% Chapitre 05 : travaux à venir / thèse / peut être conclusion
\chapter{Travaux à venir \& difficultés}

\commentaire{
	\begin{enumerate}
		\item possibilité de faire la même chose sans GUI (pas fait cause temps, implémentation du pipeline détaché avec boost en juillet surement)
		\item recalage d'images : en juin, en cours (???)
		\item difficultés :\begin{itemize}
			\item confinement $\rightarrow$ pas de réunion en présentiel et tous les jours se ressemblent et s'assemblent $\rightarrow$ moral au plus bas
			\item exemple : opengl : je me suis pas posé et ai plutot foncé tête baissée $\rightarrow$ perte de temps, d'énergie et de toute envie de quoi que ce soit
			\item problème perso : ne veut pas faire de petits pas, mais plutot un grand en + de tps
			\item ouverture : + de travail sur moi même \& ma facon de travailler (malheureusement, seule ouverture possible dans ce contexte)
		\end{itemize}
	\end{enumerate}
}
